有啲野要同陌生人講 陌生人入黎

tg DaftImpala

我係巴打 唔知有冇人未訓聽我講野

講啦

？